飲自己d口水飲到急尿點算？？？？？？？？？？？？

痾尿

咁呼吸呼到想放屁點算

諗野諗到想死點算

急急

飲尿

上連登問